% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
\begin{table}[h!]
\centering
\caption{Cobertura do fluxograma atual em relação as Habilidades e Competências (H\&C) propostas na DCN.}
\label{tab:cobertura_fluxo}
\begin{tabular}{l|l|l}
\toprule
                                     & \textbf{\begin{tabular}[c]{l}Quantidade de Habilidades\\ cobertas por disciplinas\\ Obrigatórias por perfil\end{tabular}} & \textbf{\begin{tabular}[c]{l}Total de Habilidades e \\Competências por perfil\end{tabular}} \\ \midrule
\textbf{Perfil 1}                    & 36                                                                                                                   & 50                                                                                     \\ \midrule
\textbf{Perfil 2}                    & 24                                                                                                                   & 39                                                                                     \\ \midrule
\textbf{Perfil 3}                    & 2                                                                                                                    & 2                                                                                      \\ \midrule
\textbf{Perfil 4}                    & 1                                                                                                                    & 2                                                                                      \\ \midrule
\textbf{Perfil 5}                    & 3                                                                                                                    & 3                                                                                      \\ \midrule
\textbf{Perfil 6}                    & 0                                                                                                                    & 3                                                                                      \\ \midrule
\textbf{Total de cobertura das H\&C} & \multicolumn{2}{c}{\textbf{66\%}}                                                                                                                                                                            \\ \bottomrule
\end{tabular}
\end{table}
